【15/5大跌市】股災先兆，淡友買左熊未？

回調咋
上4萬啦

出面講緊28000

3幻8呀下

熊軍勝

布神開左post 先好無

希神 開淡友post

先睇307

大佬啊. 你次次講307 都無好結果

可唔可以下次上船前講聲....

睇320

熊軍首領 媽咪麵

轉左牛軍啦

麵哥

你2兄弟搞咩，重買牛，成個股票業比你搞彎曬

大撚獲呢鋪，我出街去無眼睇

牛市做淡，傻既咩

今日開始 已經轉左熊市 嗰浪升完

回一日就熊市？ 咁冇信心

直落28000冇水花呢次

布神d牛

跌一日就嘈嘈閉！
聽日升番1000 呀

無追post，唔識分曲直